中國文明戰勝伊斯蘭

蝻亞人冇有怕